其實做狗都幾好⋯⋯

汪～！

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行

做隻貓做隻狗不做情人

我=wendy隻狗 偷舐她的西

我係英妹牙宮真真奈子周周隻狗牙吊!!!!!!!!!!!!

ME

你癲狗，奶人條疤

「喂，唔好⋯⋯可惡人類，唔好錫我」

大家埋位認番自己

做咩起我底==

kpop女好似多數中意狗 無乜貓奴

其實我鐘意貓貓多過狗狗<3
喵～

牙演隻狗好趣緻

幾似我

你性癮狗

幾似你

乜你咁樣衰架.....

我狂犬芝娃娃

下 幾可愛

柒

真心唔覺 唔係有心踩你